區議會大勝 今日仲和唔和你Lunch

和你Lunch
民意喺我地度 緊係食住個勢

不了
區議會大勝 我要喺office打飛機

係咪個個監票監到好夜未起身

正評既幫手推上熱門

推 和佢老尾
開始要推返行動POST

行動啦 打成晚飛機仲未夠？

推

push

要啦屌

各區都和你lunch 啦
聚下人氣
其實今次無贏，建制有120萬鐵票